70歲吳孟達重病入院 腫瘤科留醫

一直關注事件，希望達哥盡早康復🙏🙏🙏

藍定黃

煙鏟

哈哈哈好好笑呀

護旗手

你話呢

星呀星

星爺有冇去探佢 定反左面？

星呀星接力

咁抵死

有為你見點啊有為？

雖然藍
但係幾好人

肯定有大問題啦，拍個廣告都心口痛
仲要死頂，講到點點敬業好威咁
注意自己身體好過啦

達哥同達哥
邊個藍啲？

我未上車.jpg

邊個主任訓左係度

笑什麼?!達叔同達哥也是壹樣藍人民弊真香

生癌

腫瘤科喎

藍

非常深色嘅藍

返香港做乜鳩？唔係話支那好好架咩？

吳孟達係三合會成員。

負皮多到，問句黃藍都唔得

係，藍絲抵撚死

係大陸生活，生癌係常識吧。奶共的代價

我都好nice，我做護旗手得嗎

八九十年代影視圈真係無乜邊個唔係黑底

連登仔原諒藍絲，人地恨不得黃絲死呀

咁又點
呢度係child登
係藍就要落地獄

阿爸你點啊阿爸 阿爸你點啊阿爸 阿爸你點啊阿爸 阿爸你去死啦阿爸

周星馳

係呀

藍梗係要落地獄啦

佢毛嚟
專扮低級黃

即係你覺得唔需要？

我覺得達哥藍過達哥
諗下都知達哥無達哥藍

我未上車呀！

係咪食得多支那嘢

唔係爛賭既話一早唔使做

白色巨塔

真

真 跟周星馳果期搵勁多錢

無佢做下把位 周仔發撚到圍咩

護旗手落地獄係常識

如果佢今次咁多新聞報都唔探做下樣都唔去嘅話 咁我諗佢真係想喪禮先去見佢

死得好

諗番每套佢同周星星合作D戲

三叔！!！

請問係乜野病毒??

佢唔係黑底? 咪玩啦

佢好似住麗港城? 之前返工見過

咁老都要上大陸搵食

周星馳直情係政協又明奶共但發現連登無咩人屌鳩佢
雙重標準到

知唔知點解周生移唔到民？

我仲未上車呀

原諒了

藍又點
達叔陪住我地香港人成長 (除左00後)
冇達叔就唔會有咁多歡樂

黃就返唔到大陸拍戲

香港都冇戲拍
唔返大陸拍你養佢呀

毛澤東等緊接見你

連登需要你呢d 敢言嘅人
宜家政見就黎大撚哂

可能最多都係送花

而家香港邊度有戲拍呀
朱茵兩公婆都要上大陸搵錢

要做雞就咪撚拎貞節牌坊
你當呢度係大愛左膠?

支那病毒

最緊要一家人一齊落

重要係佢祕書既主意

70歲都仲要做，佢唔係應該已經上咗岸啦咩？

黨主席召見了
不過係鄧小平召見

啦啦聲上去人民醫院醫啦

你呢類左膠屌你老母咩
藍絲當然要死啦，抵死呀，我係唔會同情敵人

人仔香

應該係用咗特異功能賺翻嚟嘅錢

真
不過都係睇返佢舊時啲戲
佢死咗關我撚事咩

祝達哥早日康復

Rip

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

阿星 接力

咪係

所以佢移唔到民

吳孟達同周星馳一樣，我哋認識嘅佢哋已經喺2000年左右死去
之後嘅佢哋做乜、係生係死，對我哋嚟講已經唔重要

典解唔返大陸醫？

羅家良都係，明明支國好先進

香還香
名 利 乜都有啦 身體唔好仲咁勤力

每次見到達叔就諗起敏敏
雖然地位唔同，但氣場好似差唔多，一樣咁nice

咁達哥藍d 定達哥藍d?
咁卡士蘭個達哥會唔會再藍d?

佢直情係紅啦

中共黨員
好行夾唔送
以前細個睇佢戲大都咁話
時代要變的 老左就會自然走

總有件$0.5跟住我
OK佢咩色唔重要
佢撐支那嘅
夠清楚未？

#Letskillchinese

五毛：好嬲好嬲呀

你上面岩岩好10蚊3件串燒5毛

#Letskillchinese

發哥同達哥老死，達哥山窮水盡問佢借錢，發哥有無理過達哥

唔該唔好代表我
對我仲係好重要， thx

一陣嚇鳩死班死5毛呀

填海華？

又捉一隻五毛 又哂一個ac

冇
佢覺得越借比佢就越翻唔到轉頭

達哥暈咗呀

三叔！

集體出沒

同你一鳩樣啊

佢好似要養老婆，所以唔退得

睇佢依家個樣都知唔襟擺啦 係爭在幾時姐

三叔

佢老友隻飛輪閃耀都倒灶埋

可唔可以講多啲

正常講吓野就五毛，五你老母毛咩

中共黨員

佢拍周星馳果時都應該搵得唔多

奶共奶到生癌

而家D人黃藍上腦
樓主話佢好人 就等於原諒左
我話佢仆街 係咪就等於想殺左佢

睇怕呢1年之內都嗰頭近

希望星爺去探下佢

通常係咪外科搞唔掂先會去腫瘤科

唔係傳佢兩個收好少錢拍哥陣啲戲咩
比班黑底片商食哂大部分

有腫瘤就要去腫瘤科

如果醫生同佢講：不用怕，還有黨！
我相信佢都眼閉

唔好咁
我想吳孟達好撚長命
最好有120歲

無錯 早死早著

好似聽過有人好初期發現外科直接搞掂唔使去腫瘤科

雞樂gor

咁佢死咗你記得去做白金

起下佢底啦, 宜家D五毛新玩法黎

真係幾nice 支持黑警喎

屌

我 ..... 我有啲餓

所以我先想吳孟達有120歲命

難講 真係唔覺得星爺會去探佢 最多電話問候

星仔呢

俾人買返起轉頭？

佢哋唔係同龍伍friend架咩 兩個字頭？

而家先70
30 年前星爺全盛個陣
以為佢已經50 幾

呢個有畫面

長命百歲 百病纏身
諗唔到一句野毒得過呢句

你攪撚清楚先，2019年前無咩人咁在意黃藍，邊撚個政權迫到香港人要分黃藍？呢個政權幾時有放過黃？
你同我講黃藍上腦？我都想人人平等踢，你自己死撚出去睇下政權點迫害黃圈啦
同埋我用黃藍只係回應佢第一句：雖然藍
左膠仆街死，thx!

我想吳孟達有120歲命
唔死先可以養３個老婆呀

嘩 升仙呀

本人預測去探佢嘅話會點講

🙏🙏🙏。

好似係你未搞清楚
人地只係話一句好人
咁就等於原諒

咁你同而家個政府 老屈有咩分別？
帶2張八達通就等於偷野???

同埋 雖然藍 又同 原諒有咩關係
唔好下下講左膠 我都希望左膠死

但見到你黃藍上腦就覺得on9左D
最希望打倒紅衛兵政權 點知自己變左黃衛兵
小小野 明明2姐無關係 就玻璃心左 wtf

唔少柒登仔應該除咗自己之外冚家都落地獄。到死嗰日，個天就話：「唔好意思，你唔撚夠黃。」最後落撚埋地獄。

見到d學生咁俾人打都仲可以藍
擁抱種種滅絕既政權
我就唔明可以有幾好人

依家鬥黃咩？ 人地黨員喎

依家係咩？

我就唔知佢好唔好人啦
所有藍我都當仆街
我只係覺得小小野就起曬鋼
咁批法同紅衛兵無咩分別

你話淺藍中立之類都話
吳猛達紅底都好多年
冇咩討論空間

咁又係 揾命博咩

jm9

專業五毛慣性吸負皮

人哋識你老鼠

達哥藍架
唔洗講你又係死5毛啦

抵撚死

點解嘅？佢地發生咩事

咪住先 話佢係咪好人 唔係我
你睇清楚D先
我只係駁 樓上 講小小野就黃藍起鋼 話原諒wtf

唔知 只知我已經block左閣下好耐

反咗面...

之前差D心臟病重做野,做做下死左D工作人員多得佢唔少

鬼叫佢開支大

去返工啦
仲去乜醫院

童年回憶

後尾唯有入籍monkey國

吳孟達唔係普通藍絲咁簡單,係護旗手黨員,會唔會有好人呀?本身呢句句子已經有問題,樓主自己無邏輯先,人地屌佢,反應係大左d同有d離題,但無屌錯人喎,你就捉人字蝨,你不如試下在出面出個post話警察好人,都一定大把人屌你啦.有人幫藍絲講說話你唔屌,捉人字蝨反而話人黃藍上腦起鋼

負皮果條真係５毛唔係扮
真係唔知道人地前後養緊3個老婆

5毛朋友

殺死中囯人吧
#Letskillchinese

This is 連登仔

70歲 仲要腫瘤
黃藍都好
盡早解脫係好事黎

警察有好人 徐步高
我睇下邊個屌我呢個

反左好多年啦

周星馳有無做護旗手呀?有無在微博高呼祖國萬歲,我是中國人?

喪禮都唔去啦

on9你地有冇佢咁撚好戲呀有冇佢咁好笑呀

藍就要死咩你老母係藍我咪要殺撚左佢？

你用明朝劍斬清朝的官,不如你話皇家香港警察,算啦,本身見你有出過黃post認真覆你.你完全正確的,唔駛再覆我

健哥

又獲毛主席召見

咪玩啦 明朝劍斬清朝官
黑警一直都有 慢慢累積落黎
當年曾偉雄句你地無做錯 大家都知咩料啦
你唔係以為爆到黃藍先搞到咁呀嘛

黑仔達

咁李嘉誠猛料都唔代表有四叔彤叔果d廢架ma, 果陣娛樂圈除左老新，14湖南幫都好猛料，唔賣老新帳
指住劉德華同搶家有喜事，挾劉嘉鈴拍裸照既都係14做，
個大佬應該係李連杰經理人蔡子明，佢係荷蘭走開粉，沖擊天子門生咪佢間公司搵劉華同嘉玲拍個囉，冇耐比老新搵人買起左

另一個就係出晒名既梅艷芳比人兜巴升單野，梅姐比湖南幫大佬打，搵左老新灣仔之虎幫拖，打到湖南幫大佬入醫院，再係醫院比人槍殺

一年後灣仔之虎係澳門玩賽車比人隊lum左，9成係崩牙駒果班14做

探佢個墳

又真係好多政協都無講呢啲

星爺連舊愛羅惠娟死都冇去拜啦

自稱共產黨黨員，叫老毛接佢走啦

你真名上連登？

其實真係唔明白點解要死頂。